15歲開到銀行戶口？

邊間銀行可以。好似基本16歲

小學生都得啦
冇住址證明咪用老豆老母住址證明加出世紙

有冇提款卡

要提款卡去恆生或匯豐啦
不過開戶要入最少500

銀通每年收50行政費, 制唔過

肯定得，自己試過
消費卡都得
信用卡就好似未得